Fg 未夠一個月俾人炒左

好sad 又要重新搵過工
重新send cv同面試既過程諗起都覺得痛苦

加油

OK啦, 成日有人俾人炒架啦

咩原因炒？
幾時last day?

正常一個月都係仲可以容錯喎 衰咩俾人炒

正常第一個月蜜月期
我試個俾間閪公司
簽撚左三個月合約
第二個月中到俾人炒撚左
一開始簽約個時講明要請假四日
當時仲笑笑口話批准
最後係我請假之前個七日
俾左個中止合約我

個大陸老細睇我吾順眼😪佢吾係成日係香港，甘岩佢上星期係度開會叫我星期六番去幫手😂佢星期五臨放工先叫我番但我甘岩有事番吾到😂我知道既原因得甘多...

吾你老母甘你老母
字都唔撚識難怪俾人炒

咁個大陸老細又好衰bo